有冇人真係會長線投資儲資產

買左咩最長買左幾耐？

我最長都係兩年前開始買既美股

除左一兩隻拆細之外其他一隻都冇沽過

me

儲4年再all in 世界杯

儲etf

儲收息股

mpf